皇崗口岸有超過百輛軍車過關

自推
等further fact check

沒事沒事

焦土派要準備除褲打返個J了

快黎

終於都出解放軍啦

期待！

炒哂所有香港警察
武警公安全面接管
黑警失業轉做保安

推

唔似今日天氣

快撚d啦屌你老母 傘運等撚到而家

第一張邊係皇崗

用下腦啦 抗爭者

香港警察👮‍♀️大清洗
俾大陸根正苗紅正式取代

送上去做狗肉節祭品啦

唔好睇小解放軍，
解放軍唔會打無準備嘅仗，
每次都會做足準備，
我地都要等返三四十年

假圖，唔好再推

無乜必要出解放軍，警察夠做

今日個天邊有咁清

第一張係廣深沿江高速前海收費站

快啲出老解啦

第四張，深圳市南山區
同皇崗差好遠

點解唔用高鐵？收咗關無人見到

皇崗口岸都唔係咁樣

我好撚驚呀

攬炒lo死共狗, 有種出解放軍

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

係就快，唔好成日靠嚇

係就快吖

係要出解放軍呢香港都有啦

呢條係沿江高速，去深圳灣嘅

係就快

期待中

白痴

排隊啦，人地台灣都未準備完

就今日重演8964

香港武警全面進場

戇鳩....警察都打到你哋收皮洗鬼出解放軍

邊忽皇崗

正常調動

第一幅圖係前海, 者係深圳灣附近

黎囉屌你老母，不過清算左警狗先

幾時影？天光既

保安都無位俾佢哋
叫老婆同個女去做公安雞幫補家計

落黎啦 屌你老母 我好撚驚呀仆街